覺唔覺得著vans班港女隻腳特別臭？

唔係話其他鞋唔臭 ,只不過發覺著vans班港女真係腳特別臭又成日借啲意冇著襪
身邊已有一個女仔fd係咁

係有㗎

好臭呀 收返埋佢啦okay

係 上次食左件賣書妹又係著vans
一上到房就除鞋隊隻腳埋黎叫我奶
我奶到雪雪聲

嘩巴打你個口一定好臭

通常都會買大一個碼
以防up腳

有分別咩

AGGER

著到要貼膠布都要著 為咩呢

全黑個對真係好樣衰

著yeezy fuck boy 話我大功夫鞋樣衰 笑